好想買翻十幾年前TVB 神鵰俠侶動畫版，有無人知可以係邊到買到

揾咗成個深水埗都見唔到真係好灰，各位巴絲介唔介意話俾我知邊到仲可以買到